入黎講下d吉利嘅說話

當練習下

我真係恭喜你呀

屌你老母 你老母生痔瘡

我先

裁員滾滾來

聖誕快樂

同 失業 窮撚 毒撚 破產撚 講聲
年年有今日

祝你老母客似雲來

這不太吉利

祝你老蚌生珠，年生貴子

東成西...西就

大吉利是